TASK 1


Напишите функцию-конструктор, создающую объект, реализующий такой функционал:
у нас на странице есть вопрос. Пр первом клике на него под ним открывается
ответ на вопрос. При повтором - ответ прячется. Разметку вы найдете в
файле.--> Девиз дома Баратеонов-->
<div id="root"></div>
const questionText = "Девиз дома Баратеонов"; const questionAnswer = "Нам
ярость!";


*/
/* TASK 2


Создайте функцию-конструтор объекта stopwatch согласно описанию: 1.
Свойства объекта: - _time: время; - container: ссылка на DOM-элемент,
внутри которого нужно выводить время. 1. Методы объекта: - start, stop,
reset, работающие с его свойствами. - setTime и getTime. setTime
будет получать новое значение времени в качестве аргумента, и проверять,
является ли оно положительным целым числом. Если да - то свойству _time
будет присвоено значение аргумента, переданного в метод setTime и метод
вернет ответ объект вида: { status: "success", }
Если же аргумент не удовлетворяет критериям, то возвращать объект вида:
```
{
status: "error",
message: "argument must be positive integer"
}
```
Метод же `getTime` будет просто возвращать значение свойства `_time` для использования его вне методов объектов.

<p id="time"></p>
<button id="start-time">Start</button>
<button id="stop-time">Stop</button>
<button id="reset-time">Reset</button>


function Stopwatch(container) {
}
const startBtn = document.getElementById('start-time'); const stopBtn =
document.getElementById('stop-time'); const resetBtn =
document.getElementById('reset-time');
const stopWatchContainer = document.getElementById('time'); const stopwatch =
new Stopwatch(stopWatchContainer);
startBtn.addEventListener('click', stopwatch.start.bind(stopwatch));
stopBtn.addEventListener('click', stopwatch.stop.bind(stopwatch));
resetBtn.addEventListener('click', stopwatch.reset.bind(stopwatch));
*/
